{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074240",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "밀밭식당"
    },
    "text": "京畿道坡州市文山邑ムンヒャンロ84に位置したカルククス専門店とされる食堂は素朴でこぢんまりした雰囲気を自慢します。ここでは麺とギョーザを主力にしたメニューを提供し、特にヒリヒリと辛いドンピョチム饅頭と同時に楽しめるカルグッスがたくさんの愛を受けています。多様な粉飾類と韓国料理メニューも一緒に楽しむことができて多様な趣向を持つ客に人気を集めています。食堂はTV番組の生放送・トゥデイでカル餃子スープで紹介されたが、多くの人たちに知られた店となっています。運営時間は09:00から21:00までで、名節には休業日です。メニューの価格は8,000ウォンから10,000ウォンでお客に合理的で良い価格を提供しています。味だけでなく、客の満足度も高い同レストランは実力あるグルメ店と知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカルククス専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "京畿道坡州市文山邑ムンヒャンロ84に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカルククス専門店はどのような雰囲気を自慢していますか？",
            "answer": "素朴でこぢんまりした雰囲気を自慢しています。"
        },
        {
            "question": "このカルククス専門店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "麺とギョーザを主力にしたメニューを提供しています。特にヒリヒリと辛いドンピョチム饅頭と同時に楽しめるカルグッスが人気です。"
        },
        {
            "question": "このカルククス専門店はどのような客に人気を集めていますか？",
            "answer": "多様な趣向を持つ客に人気を集めています。多様な粉飾類と韓国料理メニューも一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカルククス専門店はテレビ番組で紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、TV番組の生放送・トゥデイで紹介されました。"
        },
        {
            "question": "このカルククス専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカルククス専門店は名節に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、名節には休業日です。"
        },
        {
            "question": "このカルククス専門店のメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "メニューの価格は8,000ウォンから10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカルククス専門店は味だけでなく、客の満足度も高いと言われていますか？",
            "answer": "はい、味だけでなく、客の満足度も高いと言われています。"
        },
        {
            "question": "このカルククス専門店は実力あるグルメ店として知られていますか？",
            "answer": "はい、実力あるグルメ店として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 432
    }
}